大家識用不推文未

到大時大節 危急關頭
熱門半個行動po到冇
知唔知點解 因為你地睇到個D咩屌你老母做標題既
就走去屌返人老母 但你做少左一樣野
就係禁不推文回覆呀
大家練習下得唔得

真
【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

Agger 希望大家善用下
鬧人、吹水個啲用不推文啦

不推文粒制好易禁姐
推到大家識用不推文黎回我為止

所以大家係咪重未識禁不推文
行動po就睇完就算
引戰個堆就推都推唔切

教學，幫推Pls

噢花碌咗！點樣用「不推文回覆」